親政府的士司機 去年元朗揮酒樽襲政見不同市民 獲准守行為了事 婦人卻被控暴動

市民去年9月在元朗舉行7.21白衣人恐襲兩個月紀念集會。翌日凌晨，有醉酒的士司機因政見問題與他人爭執，並多次揮動玻璃樽意圖施襲，最後遭圍毆私了。司機原被控兩項普通襲擊罪，案件今再訊，控方鑑於司機無傷及任何人，反而他本人卻嚴重受傷，決定以守行為了事。裁判官頒令被告以1,000元簽保守行為一年，撤回控罪；至於涉嫌私了司機的女子早前被控暴動等罪，案件將於區院審理。

垃圾律政司

法律面前，人人平等

律政司冚家產

先撩者賤喎

屌你老母習近平 支那狗

大律師公會不如講下睇法
呢一年公會一直否認香港有司法迫害

扮都唔扮

呢條友我記得比中左十幾拳

條友以為對家唔識還手

個個都暴動

請走資

扮左㗎喇
唔直接撤控要守行為

咁多個人打一個所以就係暴動
反而引起事件發生當時人就傷勢嚴重就放果佢
香港法治穿越返古代